五大訴求 唔係六大呀

我地上街咁耐都係叫緊五大訴求
唔至係香港人共識，都係外媒對我地堅定信念嘅印象
如果你想加就加 六大就六大 你係大台？
外人要不割 不斷比你騎劫
人地外媒只會覺得我地貪得無厭
五大都未得仲六大？

最後
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 反抗

推

五大訴求

六佢老母 on99

agree
5大達成左，第6根本無難度
反而5大變6大，真係會令人覺得貪得無厭

從來都係5大

五大

5大！

五大訴求！